# README #

Работающий сайт http://ars.esy.es

## Описание ##

### Публичная часть сайта ###
* Отзывчивая верстка. 
* Написаны все JS (jQuery) скрипты.
* Архитектурный паттерн MVC. 
* Парадигма ООП.
* Отправка почты с сайта через ящик хостера.
* Написан класс поиска по материалам сайта. Выполнен асинхронным запросом AJAX.
* Выполнен веб-сервис (SOAP клиент) для получения ежедневных данных по курсам валют ЦБ.
### Административная часть ###
* Добавление, удаление, редактирование статей и изображений к ним.